# **Уровни тестирования**
**Модульное тестирование** 
Модульное тестирование представляет собой проверку отдельного модуля тестирования. Тестируется наименьший элемент ПО, который может быть проверен отдельно. Проводится данный вид тестирования в самом начале разработки ПО программистами(разработчиками).  
**Интеграционное тестирование**
Интеграционное тестирование проверяет весь код и плюс его зависимости, при которой отдельные модули объединяются и тестируются в группе. Интеграционное тестирование проводиться после того, как несколько модулей объедене6ны вместе, как отдельная часть приложения. Данным видом тестирования занимается QA-команда.  
**Системное тестирование** 
Системное тестирование выполняется на полной, интегрированной системе на предмет соответствия всей системы исходным требованиям. Применяется после успешного завершения интеграционного тестирования QA-командой.  
**Приёмочное тестирование**
Приёмочное тестирование проводиться с помощью набора тестовых сценариев, которые покрывают основные рабочие операции на последнем этапе для проверки готовности ПО пользователем или клиентом.
